［統計］《願榮光歸香港》係代表流水革命嘅歌

係香港嘅歌，唔係國歌

同意 - 正評
不同意 - 負評

而家唔係，將來可以係

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同意
將來嘅嘢冇人知

推
願榮光歸香港

推

國歌

依家係又點唔係又點 推返d資訊po好過啦 一係你自己用不推文討論